有冇手足想做警察

可以排警察宿舍
真係好正

輕輕一推

推

排到狗屋好正咩

有波渣
攞正牌打人
重可以隔住玻璃屌人老母
低學歷要求 高人工 年年有人工加 重有宿舍住
邊份工可以咁

我都準備辭職
不過我上去考公安
見邊個唔順眼就申請送你上支那用回血劍劈鳩死佢
你地班港豬試下比條送終過

警察宿舍喎巴打
咁多警察住喺度，
星期六放假，咁多警察，唔正咩？

星期六，好多狗，又放假，出唔到街，一定好唔開心啦

係狗屋呀

見到警察嘅屋企人及親友應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢哋都要鄙視佢哋，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢哋嘅良知 喺街見到警察嘅屋企人及親友唔鬧佢哋，就好似搭地鐵見到一班痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！